好消息出貨，點解咁多人仲睇好油？

勸世

開始倒跌

因為佢地比人夾爆倉要平倉 平完咪跌